好掛住香港既野食

黎到外國真係冇啖好食 自己又唔識煮 好掛住香港茶記啲野食 熱奶茶 蛋撻 西多士 牛腩河 有冇人明我感受

無

無支那城?

利申：係LA搵緊工 周街都係茶記野食

我

我陣間去食牛腩河飲熱奶茶做早餐，要唔要影相比你地睇？

我都係 黎到外國日日去唐人街食飯